梁啟智：拜登當選北京更加忌諱

＠敖卓軒

先唔講北京立場
侵在中國既花名之一，叫川建國
大量中國人認為侵的施政事實上有利中國

(肺炎玩殘自己、瓦解同盟體系等)

聽日林鄭出黎應該春風滿面 好撚得戚

來給川建國發一張中国绿卡！

北京好驚工聯會大勝

仲以為廖啟智
咁既野都講得出

呢條友係d100講過連登仔支持侵好愚

學唔知邊位巴打話齋
梁啟智應該改名做梁匡智

拜建國？

貿易戰又禁運高新科技

上緊堂笑咗出嚟

佢地認為咁有助中國人團結....

唔洗改
你試下google search 啟智

又係梁匡智呢條柒頭

唔好再post依個垃圾講咩 ok?

一打開TVB 就知拜登當選北京感安慰啦

想嚴厲管治香港都要畀人制裁

叫佢食撚屎啦

大巴大巴摑落班左膠到

弱智真係唔係扮出黎

兩日前鋪天蓋地話拜登當選 今日就放風DQ 4個議員
忌諱

瞓左4年

佢又真係估中trump輸wo

兩黨共識撚死晒去邊

淨係DQ 4個已經忌諱左

梁低智又出黎柒

點解可以膠到無視硬碟門

你又講得幾有道理

有名你叫梁Kai子
人如其名

收皮啦梁啟智
唔怪得之你叫啟智兒

毛澤東：

中華人民共和國中央人民政府今天，成立了～

川建國：

中華人民合眾國中央聯邦政府今天，成立了～

想問有無link

係，china joe當選 dq埋班泛民

中國又成最大贏家

無DQ哂 已經顯得好仁慈

唔好放弱勢人士的言論上網，這也是欺凌

咪幾好家下OMDB 可以變DB
睇得出幾忌諱la

今日食正回力鏢，即刻DQ四位泛民

其實呢個理論錯唔晒

利申侵粉

其實佢無講錯, 侵依四年真係比左極大空間中國係國際組織度增加影響力
好在有疫情搞到全球人民都唔中意中國, 但留意同時唔中意美國嘅人都多左好多

屌你老母梁啟智

拜登一贏，即刻DQ四個

怕？

日撚日上D100 係眾新聞話拜登比TRUMP強硬

成個CCTVB打撚晒飛機又吹奏咩A股H股全面向上呀
忌諱

原本要dq8, 拜登做左野

好似叫拜振華

咁快交晒戲
危了

先唔講上任會唔會對付中國

你睇下中共依家幾開心笑9共和黨

有幾忌諱？

補上原文

//拜登未必有像特朗普做大動作的能耐，但由於對華政策重新定位已經基本完成，他蕭規曹隨並不太難。更加上拜登外交政策應該重返多邊主義的框架，有可能會更有效地動員國際社會制約中共。//

同習大大Fact check左未架

奥觀海 川建國 拜振華

川建國、拜振華
中国又贏

@敖卓軒
@加拿大四大撚人
@D100
@眾新聞
@立場新聞
@DAVID TANG
@梁啟智

畢業於沙田蘇浙公學、香港浸會大學地理系、美國克拉克大學國際發展碩士及美國明尼蘇達大學地理學博士，專攻城市地理學。

佢都係去返寫公屋遊記啦
新個幾篇好hea

上次連登專家笑佢話trump遙擺洲會輸，炒洒車
又炒多次

梁啟智=奶共狗

佢心知肚明係度扮傻死撐咋嘛

對佢不利咪無視囉
調返轉如果係trump jr 既話
你覺得佢會唔會出黎屌

即係話佢做左野,不過唔話你知

我登威武

呢條柒頭收聲未

喂，你寫得出黎我就當你個心係咁諗架啦，仲要讀者猜度你背後思維呀而家！

一定係啦
又dq4個先

佢地點都贏 講嚟無意思

唔怕trump 怕個老人痴呆

北京更加忌諱⋯⋯⋯ 要進貢更多幼幼不能自己享用⋯⋯

屌呀
個文章作者係盧子健喎
樓主我屌你咩又屈

執筆時（香港時間11月7日星期六晚上），美國總統選舉未有最後結果。形勢上，拜登佔有壓倒性優勢

咁樣都叫壓倒性優勢，真係傻閪黎架wo

拜長勝

中國共產黨同美國民主黨咪共識lo

聽日北京核爆班小粉紅都會話中國贏

弱撚智：拜登當選北京更加忌諱

HaHa

即刻dq4，梁弱智

梁啟智似共諜 左

民主黨坐大中共係近20幾年黎既事
左膠慢慢打飛機

聽下就算啦 支那點都係最大贏家

有冇諗過匡智會上下嘅感受

返工笑左出黎

川建國唔係因為侵侵 成日對美國人講： I always say, 'We have rebuilt China'.咩？ rebuilt china 翻譯中文即係建國，亦都係大陸人好常見既男人名，好似家俊呢d名通街都有幾個。未貿易戰之前已經有呢個名wo.

忌諱中国統一全球？

佢哋睇咩新聞先
中國點都贏架啦

DQ4: Am I a joke to u

唔好講咁多
放消息DQ幾位先

真點忌諱

people call me joke biden

緊係忌諱啦，
又要洗一大筆錢，
Train一大班幼齒

習帝表示

匡智學員：咪撚貶低我

東華三院

下 佢畀人叫梁匡智係因為選前預測拜登會拎晒賓州、密歇根同威斯康辛，侵一開始領先畀人推上黎鞭屍，到夜晚預測全中反cup連登仔喎

佢係匡智咁笑佢嗰班連匡智都不如